搞個撐日本皇軍集會支持南京大維穩處決三十萬南京暴徒有冇得諗

出席

以中共思維64殺學生先導致中國今日繁榮，咁南京大屠殺絕對係正確，令中國走上世界第二